（重要表決） 張超雄最新提出既逃犯條例修訂案

呢個move可以係成場運動既轉折點
所以想睇下大家點睇

認為佢呢下係好波既
認為佢呢下係on9既

推

大家正負評完都可以講下意見討論下

立法會已經失效

保皇唔會俾佢領功

場運動最終目標係雙普選
咁樣俾下台階政府做乜撚

我自己覺得佢呢下係on9

如果通過左佢個議案
以後出左事仲可唔可以逃亡去台灣

其次，如果建制係呢個議案中提出修訂，再進行返二讀，個責任係咪佢負

最後，明明要解決台灣單野唔需要重提呢個條例，單次移交都已經可以，憑咩覺得政府唔接受單次移交但接受你張超雄個議案，如果林鄭覺得你個議案ok, 我地又敢唔敢接受，我自己真係無信心去接受

2035變大灣區會被硬改到可引返中國，唔可以修
香港有100%主權前，逃犯問題用港人港審、日落條款或域外法權就得

引你老母呀

同埋有 先移去中國友好國家，再移返去大陸 既風險

建制派都未俾落台階政府 佢衝出嚟做咩

起佢fb留言轟佢

每個政治人物係畀大眾「利用」而唔係「支持」
分清莊閒，有必要時
甚至要狠狠唾棄

［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好做神 亦不必代表分化

on9

屌你引渡去台灣，咁如果義士著草去台灣咪即係可以引渡返香港？

大家都轉向搞真普選
佢做咩on9

佢係咪嫌香港人而家唔夠多嘢煩
仲要搞多樣嘢要香港人分神

大前提係唔好分化
所以林卓廷講on9 野大家都可以忍佢

但張超雄呢壇野嚴重既會影響成場運動成敗
大家客觀地去評論各種可能性
唔好為左和諧而和諧

我已經想現場解決左佢依個製造問題嘅大垃圾，佢有冇腦架！

有線新聞：
立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

柒少陣當幫忙

行政長官林鄭月娥宣布政府修訂《逃犯條例》「壽終正寢」，工黨立法會議員張超雄提交修訂《逃犯條例》私人草案。 張超雄表示，他提出修訂，讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯，已取得律政司法律草擬專員發出的證明書，並提交予立法會主席。 張超雄指，台灣殺人案的疑犯陳同佳將於十月獲釋，如要等立法會復會才審議草案，最快要十月第二個星期。他認為自己的草案內容相對簡單，希望主席召開特別會議處理，有望在陳同佳獲釋前完成修訂。

聽日直接去佢辦事處解放左件事先，叫佢條柒頭即時撒回，唔係睇下黑警會唔會好似保柒婆咁保佢。

單次移交咪得死都要搞到咁大壇嘢 為嘜

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！救人㗎！

陳雲：這封殺了香港社運人士流亡台灣之路，令他們隨時被引渡回來香港。

唔想去質疑人地係鬼
但張超雄既內心世界真係好難明

人渣雄！台灣流亡義士點算！

國民黨韓國瑜當選總統就一定

乜你地覺得台灣會so佢咩

屌咩張超雄當撚左義士condom

民進黨應該唔會
不過韓國瑜贏左嘅

屌 出少句聲當幫忙啦

台灣唔理佢
但有其他國家理
好難保證個堆國家唔會轉交個人返大陸
最近新疆壇野都有成三十幾個19 國家撐大陸

同埋立左個法，由無變做有之後，由一條中性的法例變做惡法係比較容易

張超雄真係好撚累事

佢搞啲咁嘅嘢咪就係分化緊囉
出少句聲當幫忙啦好唔好啊

得啦，咪撚不斷重複出啦
見撚到啦

另外一個post頭幾個好多正評 明顯有人帶風向

暫時勿分化，請大家先fact check！！

呢單野我暫時淨係見得cctvb報(有錯請指正)
而cctvb段新聞片都無張超雄本人嘅訪問
而張超雄嘅fb都無講過
會唔會係cctvb段章取義左佢嘅草案內容

當然如果最後佢真係咁柒，我無野講

有冇人知佢個草案詳情? 如果同樣係特首批准一樣死

佢既on9唔係扮出黎
係出自真心

上佢fb問佢

未見有其他媒體有報，cctvb點解會有泛民獨家source?

我就係見到個個post 覺得好不安
一堆人話樓主無了解清楚張超雄個修訂案
話樓主搞分化

所以即刻開呢個post想知大家點諗，比個post大家再討論

同意，唔可以比佢搞落去， 唔可拖，因為律政司已同意，一定有陰謀！side track 哂成件事！cls 正 25.

cctvb你懂的

難民之父鬼到呢

佢做乜撚野 講到明要撤回 佢就同人講修訂
露哂底喇阿哥

梗係on9啦，咁多人流亡台灣，有條法咪比佢引導返黎？

又，台灣咪話左唔會肯囉！

仲有，講左幾撚多次，一次性移交咪得囉，屌你老尾

親，你知道嗎，為何香港只跟司法健全國家進行引渡
因為司法不健全或司法不獨立的國家，都很容易產生冤獄，甚至協助某國家做白手套處置其目標人物。

泰國試過幫中國，晌泰國境內捉人
其他垃圾國家，都可幫中國做白手套幫手捉人呀！！

on79

佢又爭住出賣港人

一定要單次協議，日落條款，上次公民黨講左好耐要有日落條款

否則一定反對

真係無諗過呢個時候佢出黎咁搞法
感覺比佢背刺左一野致命既

比佢過姐係袋住先
咁國際社會就會以為已經完全抗爭完
咁被捕義士仲理唔理
黑警仲理唔理
張超雄係封緊我地其他出路，將香港人帶番去香港政府嘅玩法度

而家唔係篤唔篤灰既問題
係根本變左敵人
只要佢版本既修訂通過
開左條路
第時要加埋中國就擋唔到
第時反對
泛民就問點解之前唔反對

諗清楚啦
而家已經有方法同機制可以踢佢去台灣
政府要做既即刻可以做到仲唔使等立法會會期添
但佢唔做
點解呀
張超雄而家企出黎
係報仇呀
當日佢守立法會守唔到立唔到功
就用另一個方法瓦解今次運動報仇呀
認清楚
佢係敵人呀

無野搵野黎搞

應該都要台灣方面肯轉交犯人先得

係唔係tvb假報導？？？

唔見其他媒體有報導喎？？？

係唔係tvb想分化？？？

自推

係我地連對話都堅決拒絕
要迫政府跪既情況下
張超雄你走去提議入返個唔夠票否決既立法會玩

真係唔識講...

台灣最近比廢老搞到中共味重
蔡英文民望五十五十
甚至有好多人想投廢票

假若下任唔係蔡英文連任
相信台灣好快會同香港一樣淪陷
到時就算條例係中國或澳門以外
中國都可以由台灣入手捉人轉交中國

呢個階仲講送中?!
佢同班政府高官一樣咁離地一樣咁無政治智慧喎..

如果最後係分化，我願意為左誤會佢而道歉

但件事太嚴重，無辦法唔表左態先，好怕比人帶風向

最唔適當時候做最唔適當既事

立法會議會失效，佢提出嘅修訂案係可以比建制派再修訂嘅，咁只不過係變相拎政府可以通過方案

push

香港只有南亞人需要張超雄

今次好鬼

雖然可以玩中台關係, 但開左先例, 好有機會會俾中共玩返轉頭

首先要張超雄條撚屌正面回應先，佢條友講嘢好撚鍾意轉好大個圈滿口仁濟道德，事實就閪撚到為左選票推個女出黎遊街，叫成班輪椅友去玩快閃訓街，所以一聽到佢提出，我即時已經爆哂青筋。

巴絲去Fact check先，我忍多一陣。

大家記得不分化，不割蓆。

得TVB有報導 立場都沒報喎 玩乜撚呀

我諗唔明佢係想淋油定淋火水

好簡單，如果建制到時支持
就一定係鬼

真心好驚，佢比返612 前既緊張感我

呢啲嘢要屌左先，屌完先道歉如果佢真係冇提出過

唔係唔屌佢
但我驚係cctvb嘗試以假新聞嚟分化，仲要係一直喺連登係地底泥嘅難民之父，個時間點又好奇怪喺凌晨12點出

做乜要揀個張超雄黎分化
佢對運動有咩影響力
但如果件事係真可能會令成個運動收皮
跟本呢樣野同23野一樣係潘朵拉盒子
一打開缺口就萬劫不復

佢 fb del 左post ?

條撚樣張超雄fb剷人留言添呀

鬼 計劃通

如果係分化，只係講呢下好弱，因為只要一證實左完全唔係事實，就會即刻和解，無野好再嘈落去

但如果呢件事哪怕有部分係事實，只要係重提逃犯條例，細節係點 我都係唔會接受

係

fact check
張超雄facebook未有任何相關資訊
目前資料來源：TVB 陳雲

D分化狗一次過出哂黎

但佢fb del緊post

你下一句正正就係假新聞嘅作用，有部份人信佢幾成就已經引到分化狗開餐

岩岩cable出左了

我估佢會出post回應

有線有講喎

據指家屬致函特首倡四方案交疑犯

on lun 9
搭個棚比人修改

而家係佢走過去企共產黨嗰邊

鬼你老味咩鬼
你咪自己上去佢fb度睇囉鬼
係得我一個講嘅咪我係鬼囉
咪起底囉鬼
慳d喇一講泛民就鬼
大家都p牌你自己用下個腦喇鬼
你就泛民打手屈人鬼喇
鬼你老味咩

張超雄del post 有線都報埋啦

條友係咪左膠膠上腦

又凌晨帶風向

屌你老母 你返撚去絕食啦

我問張超紅fb呢單野,比人秒del

i-cable version

[url]
[/url]

據指家屬致函特首倡四方案交疑犯 2019/07/17 23:15
有報道指，台灣殺人案家屬曾致函特首林鄭月娥，提出四個方案移交疑犯陳同佳，保安局表示與家屬聯繫的事情不宜公開。

有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。

立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。

維穩架條撚樣

屌佢我地本左條命岀黎係話要撒回，比對家撚狗咁撚仲要自己跪低，佢咪撚做on9野啦

最新資料

我問張超紅fb呢單野,比人秒del

同五年前既袋住先有咩分別 香港人一妥協就要再溫水煮蛙多五年

如果你唔介意，可以花小小時間睇下我出過咩post

我諗都可以證明我唔係一毛

Push

搵人聽日直接落辦事處搵佢

有線只係一次過講晒3個議員提出左咩建議，但佢無講清楚張超雄嘅草案內容，所以呢一刻嘅source仍然係得cctvb

我都認為係咁如果只係台灣可以移交 咁而家去咗台灣嗰啲義士會唔會移交返嚟受審？然後就係如果出咗啲咩事可唔可以逃亡去台灣？仲有之前聽講個日落條款其實可以令逃犯條例短期內實行同埋失效
咁點解唔用日落條款去解決呢個問題而係推出台灣嘅逃犯條例

聽我講，張超雄係我地班廢老眼中是一件會出賣香港人ge仆街。

我都好想係誤會左佢

cable都報左啦.....

我宜家俾機會佢正面回應，但佢寧可凌晨係FB Del Post，而家即係點先？佢係冇做過就簡單直接一句冇做過，如果有誤會就解釋清楚，分乜撚嘢化，佢咁搞害撚死魚革義士，而且成盤冷水沖落五大訴求度呀！

可唔可以引用日落條款一次性引渡張超雄去印度 換100個南亞僱傭兵?

Del 撚埋comment dklm

選票 選票 選票

反對方案，不反對張超雄

香港呢邊緊係信唔過
但就當佢過，對香港人最大影響係由香港送去台灣
首先要台灣提出引渡申請
義士方面，台灣引渡政治犯去香港會好大件事
雖然我覺得單次協議比較好
但唔明點解d人咁快信陳云根個講法先

話人分化嗰啲分化狗潛落地核未？

張超雄表示，他提出修訂，讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯

戇鳩
佢又重提點解唔反得佢
不分化係講緊自己友
佢依家係撚自己友？敵人黎喎

佢又出賣香港人
真係要搵人聽日直接搵佢
仆街 直接助攻政府

佢依家都未回應呀！

咪傻啦，可以修訂再修訂，到時一定送中

on撚9，條撚樣反對cut每日150人架!

立左法可以再修訂 隔幾年又再加返中國入去 一樣仆街

政府打手死全家

陳雲：今日是所謂銀髮族遊行，原來是用來瓦解社運的長春共產黨兵團。老人原來用來保護年輕人和警察的，即是又是擋住前進的張超雄！
張超雄在絕食之後，想帶同絕食老人去見林鄭月娥談判求和，後來又出逃犯引渡條例私人修訂草案來翻生，之後又想推老人來破壞社運！
//鄧永謙 is with Fernando Cheung and Roy Chan.
6 hrs
我地呼籲緊銀髮族21號要出嚟，留守到最後，有衝突嘅地方就去邊到保護年青人同警察，企喺佢地中間組成人鏈，阻止衝突嘅發生，在場好多銀髮族都支持同嚮應。 //
按：張超雄已經在剛才delete post。他或許已經讀到我的面書批評。

我忍緊架啦！唔係我都忍唔住要出行動Post搞正佢。

咁樣會有票咩
禮義廉都出緊招去縛返d淺藍票
佢張超雄係想討好邊類選民

覺得佢又未至於好似以前既劉江華咁陣營都轉埋

其實睇個面相
應該係超弱智既真心膠嚟...
生個弱智真係現世報

張超雄，你條撚樣提修訂前有公開收集意見?

我知呢度會員唔喜歡hkgolden的老鬼
但傘運期間我們記憶好深

張超雄,社民連瘋狂篤灰
又影相又落口供

杜振豪仲係facebook屌人'唔通示威者犯法要掩護'
呢班人篤開灰

係，如果政府真係唔顧面子玩嘢，單次性移交比台灣
整場運動應該會收皮

真普選/香港民主人權法案先係主菜

14年篤灰口供紙
有記憶既人都心水清啦

全對

林卓廷咁on9都係開po澄清
都接受不割蓆不督灰當佢唔識講野
屌你老味張超雄鬼鬼鼠鼠唔回應del晒質問嘅留言
做乜鳩
點鳩樣信你呀

暫時當佢發夢中
聽朝佢自然需要出黎回應
（其實大家呢一刻都已經屌晒鬼，如果佢聽日回應真係話咁做，咁就真係要大大力屌同割蓆）

但大家都知道凌晨時份係某類人推post嘅黃金時段，所以真係忍一忍

呢個動作非常危險 不過睇得出泛民班撚樣三番四次想終結個運動

扼殺左義士流亡台灣既機會

到達有冇議員智商過70
香港人真慘
琴日林卓廷 今日張超雄

人，我地死左4個

比人拉既、被過份武力對待既不計其數、

仲有d 比人插贓嫁禍既

個幾月以黎就係為左唔好修訂

微調完調下調下又係送中，有咩謂吖？？

到底

我哋要儲住嗰個氣勢先，聽日一唔對路，就要將行動升級，發夢發耐啲

已經忍緊！

不分化！不割蓆！

杜振豪就係現時社記常委,已經係核心人員,好似係工黨都有post

呢班人視篤死勇武派同政府達成共識係最大使命

我本來見 張超雄宣佈退休所以唔出聲, 驚同黃絲嘈
你老味議員最後生涯一野反骨

好難忍
臨訓搞壇咁既野訓唔著
聽朝7 點起身

張超雄，你條仆街快撚d回應呀！

最大問題係本身個建議係黎至死者家屬

//有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。//

呢個彈先難拆

明報

行埋一邊啦

一路以黎泛民都想做大台
民陣開始攪遊行
但估唔到引發左香港人自發行動
冇大台
佢地帶唔到風向
所以就用唔同方法破壞呢場行動
擋立法會，保護警察
新城市拎咪想做大台
都被識破無效
所以佢地得返一個方法
就係用佢地議員既權力去推修訂
將議論由五大訴求帶開
只要修訂成功，日後再加埋澳門中國係好容易既事
你地見到律政司即刻配合
應該知道係預先擬定好既行動

唔好再講篤唔篤灰喇
佢地根本係敵人
只要唔守五大訴求既
全部都係鬼！

你諗下
DQ下只有泛民同保皇黨有得選
個個都要含撚投票 唔怕流失
但係如果政府一直冇下台階
到時你班廢青推翻特區政府
以佢個朵 冇可能唔同失效議會陪葬
而家鬆對家一章 社會又可以回復和平穩定
佢一把年紀又唔怕冇得撈
做得耐個班 又冇後路既 包括梁耀忠
冇可能唔係咁諗

宜家連登泛民都有人Mon住，所以聽日佢點都要回應，聽埋佢點講，先休息好唔係唔夠精神去應對，有問題要搞正佢唔爭在果十幾個鐘。

我都忍緊
因為呢單野搞到我都未訓
不過真係等佢出黎回應先
都係忍多幾個鐘

TVB 出既，可能有陷阱，等多幾個鐘，睇埋聽朝既其他報導先

仲有，721 見

FYI
Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

......我可以火山爆發未？

睇啲泛民打手仲想點兜
任何修定都係幫共產黨
而家係佢選擇咗歸邊
唔係我想割佢蓆

等張超雄回應啦

大家去睇睇，應該可以放少少心訓，聽朝再聽佢地點講。

令人諗起烏克蘭啲垃圾桶

修你老母 五大訴求

不分化！不割蓆！

如果係真 我會好撚開心咁認衰仔

有曬證據....

呢隻野正仆街冚家產黎
就算唔係抗爭緊搞搞震
佢本身隻人都係勁閪
由佢幫新移民一家團聚已經覺得佢係敵人
係勝利球迷度度都落下注牆頭草養唔熟

返送中最初唔係為真係為返送中咩？依家搞返送台？台灣此終都係文主國家，同佢搞引渡有咩問題？

岩，如果怪錯佢我現場見到佢時親自向佢道歉都得
但條友唔回應齋del留言唔知想點

話張超雄出賣香港人嘅入黎！

有人話難民之父係一次性引導

等fact check, cctvb 如果係fake news,就正一仆街冚家剷

一次性都唔撚接受呀

好，我就比你真係講一次移交，但明明全世界都講緊徹回，你整個修訂案，比送中排返上去，到時建制求撚其修訂你個議案，又或者佢地自己整個私人草案黎夾埋你果個黎魚目混珠。

咁我地係咪又要時光倒流一個月呀？

張超雄條畜生終於露底....哈哈
終極大boss

咪屌住 睇住炒車

cable話單次呀 車已炒

內容都未有，而且各大媒體嘅講法都唔同
表乜撚嘢決？

有兩點要check清楚／留意返嘅：
1. 如果我無睇錯嘅話，而家條逃犯條例應該對你向其他地方尋求引渡係無限制嘅，即係而家已經可以要求台灣移交義士。如果係啱嘅話，咁陳雲第一個point就唔成立。
2. 要睇返佢條私人草案係點樣剔除送去台灣嘅限制。如果係好似政府條草案咁額外加一樣嘢叫「特別移交安排」，咁之後要改做政府嗰種當然就非常之容易，但係如果係單純喺現行嘅框架底下鏟走咗台灣，咁之後無論政府想點改，同而家個所謂難度都唔會有咩分別。
3. 如果有對家入修正案剔走埋中國，佢完全可以撤回條草案。有無必要冒住呢個風險做係一回事，至少程序上係可以咁樣做。
我的確覺得佢而家呢個行為對於個運動嘅發展係絕對不利嘅，不過呢啲位都係要check清楚嘅。